泛民在立法會被驅趕, 全球媒體廣泛報導

Goodbye HK, Hello UK
16分鐘

好囉，全世界都睇到所謂嘅香港議會係幾咁「民主」，抬走晒反對嘅，得咗！

坦白講，好難期望外國傳媒好清楚解釋香港議會嘅畸形運作（就算講啲讀者都未必有心機睇），不過有畫面就容易理解好多喇。

《TIME》
//Hong Kong’s Legco is designed so that the pro-Beijing camp holds a majority that plays into why the pro-democracy camp has been stalling over the choice of a chairperson.//
（立法會根本係為親北京陣營設計黎玩嘅，所以支持民主嗰啲要拖延選主席。）

《The Washington Post》
//The paralysis has meant that several pieces of legislation — including a contentious bill that would criminalize mocking the Chinese national anthem — have been held up. //
（癱瘓就係希望阻止有爭議性嘅法例立法，例如國歌法嗰啲。）

《The Guardian》
//One is a controversial bill to criminalise disrespect of the national anthem, while the other is the long-shelved article 23 national security laws which sparked mass protests in 2003 and which Beijing has recently called for the urgent reintroduction of.//
（除咗國歌法之外，仲有响2003年收埋咗，但係近期北京覺得好緊急嘅重啟23條立法。）

然後畫面就說明一切...嗱，唔好以為外國傳媒會覺得好暴力或者失禮喎。

//Deadlock in a legislature often is part of a healthy democracy as it ensures the voice of the minority is heard and not trampled on. It happens in Congress & UK all the time. Rewriting the rules to bulldoze through bad legislation is not the answer./
（癱瘓議會係好健康嘅民主手段，因為可以保障少數派嘅聲音同埋防止被無視，响英國下議院同美國國會成日都見㗎啦。喂，用方法鏟走議事規則去立惡法，係唔對路㗎！）

唔知算唔算送子彈呢？

報導：
《TIME》

《THe Washington Post》

《The Guardian》

《The New York Times》

《Nikkei Asian Review》

《CBC》

所以, 今日唔係一無所獲

retweet

希望大家唔係互相指責
係一齊諗下下次點做好d

幫手推

推

親熱派嚴厲指責 : "販民黃絲豬呃人送頭！"

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

P牌仔推

Twitter link

上reddit

國際線幫推

以往香港立法會發生咩事都好，邊有咁多國際注目

但對現實有咩幫助？

都財委會冇人睇

上年5月先開始有更多國際注目

twitter用咩#好

送子彈俾美國

push

白票五毛：係泛民既錯

上年71

人哋份報告都未寫好

pish

又咩制裁
又咩人權法
又咩馬咩格法
但今時今日只係感覺到共賊港共迫害越來越勁

tuu

其實，35+都係為咗議會攬炒，而家郭榮鏗既堅持令到未35+都已經攬炒咗大半，唔算係好事咩？35+可能性本身都唔高，中共本身又可以DQ又可以解散又可以種票

樓主同意既方唔方便PIN下，今日身邊唔少人因為內會係有D頹

Twitter戰線全面啟動

Pishhhh

繼續上 唔好俾佢停

我正式宣佈xx 已死

等埋兩會先出報告
隨時加辣

以後可以寫返本 the fall of Hong Kong

全球剿共

Push

Twitter 戰線做咗未？

PIN

hongkonglawmaker？

三權分立已死

三權各項已死

唔好停

PUSH and Twitter

早啲儲子彈俾北京 到時dq真正攬炒之日

正

Reddit too

minority 唔係咁啱喎
我哋係 suppressed 啫

你點睇？好似得我覺得泛民做到D野咁，唔少身邊人覺得被極度打壓而頹咗

快啲斬咗中共個春袋

其實有道理不過市民嘅希望仲未破滅

仲要靠DQ35+嚟激一激

永遠唔知做左有乜用 但有時就係哩D小小改變到之後發展

Up

我都係等TG手足UPDATE再一次過做算

咁又點

一條一條稻草加上去，你唔會知道最後邊條壓到隻駱駝跪低。

唔好意思，阻一阻大家，想請大家支持呢個新聯署 "將立法會法律顧問馮秀娟同立法會保安加到美國制裁名單"

希望可以係下星期內會就即刻阻嚇到佢地呢班垃圾

就好似阻嚇本黎想DQ黃之鋒的南區民政事務專員馬周佩芬

🙏🙏🙏

當然都要繼續啦，有咁肉酸搞到咁肉酸就啱

快啲走呀

啲人一定話你係泛粉，我幫你擋住

國際關注好緊要

呢d先係中國想要既立法會

有無報鄭松泰衝去何妖度。。。。。。揸手機做直播

希望盡快攬炒

呢個先係

Twitter

反正都從來無視個類低質留言

好多人以為飯民VS共匪只係一對一戰爭.

其實唔係. 起碼而家香港有美國關注, 今日事件係為美國送多粒子彈

屌

恭喜保皇又再柒出國際

佢first order of business係咩

歐美果班呢家爬起身
大把中共黑材料post

加油 郭生

依家搞到立立法會秘書處法律顧問都現晒形
個議事規則半年前同半年後個解釋可以自相矛盾

咁係咪場仗完咗
呢件事打飛機打一年
然後我哋可以去食M記

仲要係極大爭議的憲法都咁的投資結果

小心有人借基散播失敗主意
上年6月之前都係咁

35+ 係夢想, 比中六合彩更難. 除非中共嚴重失策被反對派偷雞
事實呢舖中共食相係超難睇, "我係法律" 已經完全寫係面上邊
由保安偏幫獻世派到隨意解釋議事規則, 外國收曬貨架啦.
家下等美國肺炎搞好就會開中國波, 香港可以做既已經唔多.
但係唔代表要撟住雙手唔做野, 可以既大把方法搞.
一日中共呢隻黑手唔消失一日香港都唔會安寧. 中共已經吹大雞要所有暗共歸位. 連口講港獨既都改口叫你唔好脫中港獨. 你就明中共係真係捉緊一盤大棋, 已經唔再講任何化妝只要係搶.

我一直都覺得郭榮鏗就係做緊議會攬炒比全世界睇，連35+都未達成之前就已經成功咗一半，其實幾勁

美帝有咁多粒子彈
只係會用黎打飛機?

算啦你講呢D credit又會比人屈叫泛登打手嫁啦
班「無用撚」無論你做咩都係話無用

泛民做到嘢

攬炒過程之一 比人睇到制度既敗壞 無攬炒決心既先會覺得今日頹

唔好美帝前美帝後
人哋冇利益根本唔會幫你
到到最後可能香港只係貿易戰嘅籌碼
保護自己嘅地方唔係靠唱歌同打飛機

大力一推

其實飯民仲可以點?
都已經守咗半年

Push push push push peak push push peak

外國覺得小兒科啦
起碼到ireland level先叫開始擔心

咁係靠咩? 你有咩高見?

新疆入曬集中營都無動於衷喇

A

呢d咁撚好睇嘅畫面 唉

去twitter做嘢啦望

短期只可靠35+，睇下政府用咩招再諗下一步

根本唔應該講仲係咪法治
直接講係人治算

一路講緊中聯辦受22條規管
行左廿年都可以話大家一路唔係好清楚
中聯辦等唔受22條限制就知法律條文果d 係佢地鐘意點演繹就點演繹

唔計極權國家
全世界都無國會
趕晒在野黨既人走啦
佢哋on9

大佬

twitter time

國際線唔好停！

Twitter go go go

追求一國一制
加速攬炒

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

有冇泛民可能帶個催淚彈入去立法會

美帝真係要幫，子彈唔需要多，一粒就足夠

一味loop依家唔係正常情況，所以打倒昨日的我
咁你本議事規則有冇寫咩係正常

果個一定判多過3個月冇左個位
成日用外國例子外國例子
依家班狗係私兵黎

自己開口追求一國一制, 唔會可以攬炒, 只會炒自己

要迫到中共自己撕破臉, 先可以有機會贏

有細良加持多咗幾多呀

咁都頹，睇黎佢地本身對議會真係有好大希望

人哋依家就係同你鬥無賴

都幾多下

又唔係既，佢地只係覺得敵人打壓力度越黎越大，咁講真都要做到野敵人先要咁大力回擊既

準備再衝立會

any more twitter links?

下個target 係咪燒山

push twitter戰線

又香港民主最黑暗一天呀？
根本係恥辱嚟
喪事當大壽

推上Twitter 建制攬炒 刻不容緩

twitter twitter

外國最多當新聞睇兩眼。一日冇人肯出兵，一日外國嘅支持其實都係零

今日好多白票五毛乘性追擊

神驅

推啊

推
Twitter戰線等緊大家
快啲做任務

Twitter推
要再廣泛d

疫情之下香港新聞又有得上國際媒體，真羞家，也是天意

怒推 香港市

國際不知幾大迴響
成班兒登仔剩係識做鍵盤戰士話人冇用

同屌李柱銘一樣
佢俾人拉有noise過你俾人打死做無名屍啦
睇野宏觀啲唔得嘅

美國打殘蘇聯跟日本, 都唔駛出兵

Pr公司呢 招標左未
再係咁形象掃地架啦

twitter push

上Twitter

一齊打國際戰線，好嗎？

嘩屌連外國都讚癱瘓
今次班少數派真係少數派

Then?
國際線? 民主法案? 嚮邊?

拎到文宣機會

人大兩會、美國國會發表香港報告之前的最後火藥

幫推。。

郭偉強拖行慢必個段一定要讓世界明白香港現在是什麼地方

藍屍真係反民主

但係佢地係理解錯喎，我地唔係癱瘓選主席wor
係議會做小數派既難題全世界有
但就議事規程重新釋法好唔同Wor
其實要解好易解釋，講保皇現任主席同時參選下屆主席所以唔可以再主持會議，但佢用制外律師重新釋法並訂定原本應由下由主席決定議程
我覺得將立場姐姐段片譯小小英文做Supplementary info 好D

美國等埋兩會後, 先出香港制裁報告
隨時加辣

只可以本野係用黎比泛民最大範圍protect 自己
人地果邊跟本唔需要呢d 野
只要上面開綠燈 有乜唔敢做

亮劍丫嗱 繼續亮

Twitter~

35+ 之後就有權換走佢地

大家看清楚 唔好再講暴力失支持

唔好再憧憬國際線
貿易戰時都仲有人free ride香港
依家武學肺炎 各家自掃門前雪
面對現實香港人剩係得自救呢條路

振奮下先

有D自稱「本土派」唔識抬頭望下個世界發生咩野事

我覺得唔好心頭高，expect 佢地救港，始終我地對佢只係政治策略
可以煽動反中情緒已經係Bonus

如果無國際線, 香港一早死左
係Trump叫停解放軍攻香港

Pompeo 講明兩會後先出報告就係瞄住支共想做咩
咁叫free ride?
如果free ride就出左本行貨啦

我唔似D白票兵憧憬外國出兵囉

國際線

之前有個鬼佬已經寫咗本The End of Hong Kong講主權移交之後

驅趕議員係泛民自己支持

2011年嘅《議事規則》修訂係將只有立法會主席、常設或專責委員會主席，可驅逐行為不檢議員離場的權力下放至其他委員會（例如事務委員會）。

內務委員會（是常設委員會，財委會亦然）主席係一直都可以趕人出會議室，2011年之前已經有呢個權力。

今日李慧琼可以趕11位民主派出會議室，與2011年泛民支持嘅《議事規則》修訂無關。

日本出晒啦，兵包括兵器。而且係日本打美國先，戰爭狀態，冇任何可比性。

佢係講美日貿易戰唔係二戰

無謂同佢認真
佢地成班打手只為分化 35+

唔好只靠35+
記住35+只係支線任務，每個任務都要盡力打好佢
過份依賴任喺一條線都唔得，不分和勇，五大訴求
Btw，今日見到有個post講得幾好。為左要盡力打好每一條支線任務，無戰意，唔想攬炒嘅，模稜兩可嘅，請自律唔好參選

泛民已經盡力，值得尊重，既往不咎

港豬：靠外國冇用
we：

Tui

點解你咁講野
原 post 主既咩論點令你咁講野

推爆佢

35+都係想迫佢岀臨立會呢招
點知港共今日自己on99自製臨立會

善用事件做子彈

以前比人掂走冇新聞，而家多d關注先有

抗爭真係唔可以太多幻想同浪漫主義
泛民係廢 但係都有佢地嘅價值
特別係玩政治
唔通要埋毛姨上去同周浩鼎混戰毆鬥咩
民意代表全被驅逐 vs 立法會議員打交
邊個有noise啲真係好好諗下啦

推 一國兩制已完

Tw開始起火 我都入去先

次次都係咁，泛民一劣勢成班五毛就會衝出黎狂屌泛民，乘性追撃
最慘係真係有人信

我想講呢班人搞到本土派好似一班傻鳩咁

真
建制派自己創造左個機會出黎

推上國際

攬炒步伐上 又行前一步

外媒

Ben

Luke

G Phone

今日IFC

歐洲議員聯署信向港府表示關注香港人權及法治狀況

美國議員

其他香港新聞

咁日本都係低迷一陣，冇咩根本性嘅改變。而家係要共匪徹底消失，唔打仗根本冇可能。而共匪唔消失，香港唔會贏

我都見

On9

日本係低迷到而家

ppp

pin

同意

大家要明白一樣野
由反送中前已經係, 結果只有一個

但係我地可以由過程不停推演, 去改變呢個幾乎係必然發生既結果
一步一步行

事實亦好殘酷
就算真係樣樣成功，個outcome都未必如大家咁理想。咁民主化

唔可以靜係等人地黎救

跟twitter bot個任務表,
再去首頁推下其他人既post

Gogogo

postpost 去reddit twitter!

泛民已成condom啦
根本今日個局點玩都係輸，點做都有位入
然後一眾本土KOL就跳出嚟抽水，要所有泛民下年讓哂位夾都無咁準

加入twitter 宣傳

Pishhhhh

Rt

咁耐以黎份野都係用黎打嘴炮
而侵侵到咁上吓都係拎番個貿易協議出黎做主菜

但事實上
美國政府一定會出報告

原本劇本係送中條例硬過，之後等同23條立法，嗰時香港已經收左皮
但而家已經改變左劇本，所以中共要諗過第二份劇本
白票五毛係咁屌泛民叫人唔投票就係想下一份劇本可以順利演出

up

Pish

鍵盤戰士出動

Twitter 戰線非常有效 勿妄自菲薄

推twitter !

推！

唔好淨係嬲，要傳開去全世界都知，要外國更多人關注

大 力 推

反而我唔明點解要頹，今日既事更加印證要35+，成功35+入到去就選哂做行管會，炒左個秘書長換哂成個秘書處頭目，換埋班食蕉，你一日唔35+，呢堆人一日都仲喺度，呢啲中共於立法會以武力奪權場面都會繼續發生。

所以根本就冇頹既空間，亦都冇唔35+既空間

Lm

推呀

求求大家用十分鐘上去retweet like reply twitter 國際post!
Task1 Task2都好重要。
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

咁似打女人既

乜子彈仲唔咩？

做task

今日有進步

仲要特登等埋兩會呢排睇下中共仲想點搞鳩香港

一日係行政主導
一日都係球證 旁證 都係佢既人

去多謝鬼佬

外國人睇清楚未呀
一國一制呀
香港特別行政區變成香港市喇
肯取消香港特別關稅未呀

其實係人地唔得閒

點解覺得Washington post 個 mock字用得有啲差...

記住RT

pompeo自己咁講

pompeo日日都有野講

大家加油大大力推RT同留言
twitter server係咪有啲問題?

721831101111

講到我地係少數

熱狗又話無用鳩做 一邊選立會𠝹票

上咗Twitter Moment:

外媒更新：

持續更新
Twitter外媒爭相報導奶共派暴力驅趕民主派議員！

辛苦哂各位議員

唔知支共又up嘜7

@辛苦各位議員大送子彈比外國

Reddit 都要推！
Upvote⬆️ comment💬

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

咁歐美做野未?日日口交我不如信俄羅斯會派軍解放香港

個個未話做咩唔去打柒民建聯啲人
打完對件事冇幫助
隨時下次連會都冇得開
成日攞香港同外國比

RT!!!!!!!

Twitter外媒爭相報導奶共派暴力驅趕民主派議員！

幫手Retweet中

呢個就係最大收獲

原來拉布叫Deadlock 長知識

要制裁啦

真本土會瘋狂 Twitter reddit 打國際戰線

亂 up 嗰班一係傻，一係熱狗，一係5毛